#Le dossier data contient les fichiers crées 

#Le dossier Blockchain dans le dossier Fichiers contient les soumissions de votes 

#Le rapport se trouve dans le dossier Sujet 

#Pour compiler: make all

#Pour les test de chaque partie: make test_<nom_de_la_partie>
(Pour plus de détail se réferencer au Makefile)
	